班80後幾時死

80 or 00

90先

agger

過多70年左右啦，應該差唔多死哂架喇，咁點呢？

仲要咁耐
前個幾年就個個屌鳩80後 而家就到90後
遲下就00後 有咩意思